高登=中華民國，連登=新中國(共匪)

連仔=毛澤東
牙joe=蔣生

連登仔=紅衛兵

中國共產黨屌屎忽 屌足八十幾年
全國鳩頭犯左雞姦死罪！！！

吾講甘多，豬sir好波

膠登呢咁？

牙joe先係我心中既紅太陽

偽滿州國

唔是應該係汪精衛偽國民政府咩?

是但啦 總之都係WFC